【突發｜參院剛啟動「熱線」機制 六小時內無人反對即通過《法案》】

剛剛習近平在金磚國家領導人會晤上，提出「止暴制亂是香港當前最緊迫的任務」、恐嚇香港人之際，同一時間，美國國會再度出手。

香港眾志駐華盛頓代表敖卓軒收到消息，得悉Mitch McConnell剛剛將《法案》提交參議院審議，並啟動「熱線」（hotline）機制。

在「熱線」機制下，《法案》提交後六小時內（即香港時間星期五凌晨5點前），沒有參議員反對的話，就當作參議院一致通過，法案就會明早交到白宮處理。

希望今次冇人阻住啦

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

要加辣先有用

推

要推

邊個反對就...

邊個反對邊個係鬼

咁funny嘅機制

頂住先，之後仲有兩條香港法案
我真係驚香港人等唔到加辣先過

今晚重點瞓

邊個玩野昕刻露底

係咪真係有人會探個頭出嚟反

邊個阻邊個就係無間道 美國人實屌撚爆佢

咁突然

突發

好撚緊張
今晚唔使瞓

咁屈機

Pushhhh

source?

God bless Hong Kong!!!!

正路應該摸咗底先啩⋯⋯
希望係咁

如果有人反對會點

屌如果係真，就set定鬧鐘，6點起身

希望聽朝行動前有好消息 士氣都大增

支持 我地都要靠自己打落去

希望訓醒有好消息

6點要出門口啦 行動呀

甴大大一出聲就即刻隊佢笑到我

等睇美帝捉鬼囉

咁如果有一個反對咁點?

唔係話呢個方法冇得修改，所以一定唔係減辣版咩

THIS WAY SIR

眾志有講

邊個反對邊個就係鬼

光復香港時代革命

push

我諗好難再立足美國政壇
轉做商界都會諸多阻濟

美帝降臨

緊張到今晚瞓唔著

(一句激嬲藍絲港奴) 公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁早番？lunch後先番唔好？

Sir this way please

勁

推呀

曱甴王一講完野就想大把車埋去

個機制咁on9嘅
好d唔好嘅預感
咁L似打開口牌叫人ban左佢嘅

已經開始左數六個鐘？

sir this way

係咪美國收到風解放軍may come先至會咁急?

因為開真槍同打中大

好緊張

過左之後係咪要等埋侵侵簽名？

捉鬼機制
咁既環境出黎反對果個同公開承認奶共無分別

如果過了3分1
不用佢簽了
再接生效

係

更正:是3分2

推左先

定係佢收到風所以出黎講嘢壯下膽？

十鳩幾個post啦

一致通過就唔使等侵侵簽名。

唔洗推咁多個啦

頂住

洗唔洗咁撚柒多個post
成個熱門都係呢個標題好似比人hack左咁

好突然，希望冇人反對啦...

btw 咩嘢係熱線機制？

maybe more than this ...